思細極恐 如果港獨叫做GD 咁新疆獨立...!?

咪叫做XD

好撚好笑

多謝你

原來弱智都可以上連登

幾好笑

3/10
一分比你識字
兩分比你識英文

咁你而家又笑得咁開心

冇笑

多謝我會繼續努力

呢句好笑

國家分裂唔應該隨便拎嚟講笑
我地中國積弱太久冇本錢內亂

港獨=GD=Good

bang bang bang?

Sorry

哈哈

好撚好笑呀屌你老味

應該叫top

有啲夾硬😅

好波！

你兩個先係

認真
幾好笑

你這個XD！！！

少數服從多數，依家我地有2個人＞你1個